鄧炳強先生我又有野同你講啦

我之前開post罵你
之後一個禮拜就派人跟蹤我
甚至乎無啦啦要查我身份證
你班同事查我果陣幾激動架喎
睇嚟我罵你嘅野真係罵岩得幾岩
其實學你話齋行得正企得正洗乜驚
睇嚟你都幾驚一個普通市民去話你
所以有傳你買武器去射手足
等佢地手手腳腳永久殘廢
咁你都幾叻叻豬喎
你知唔知你好快會到聯合國受審
唔知你心情又如何呢
我正係知你同果班三萬有牌恐怖分子
同埋721白衫人都會被美國制裁
至於大波廢老好似美國都有資產喎
你放心啦而家唔止香港人想招呼你
而係全球都好想招呼你地想同你地交流
所以你犯法就係犯法一定要負責

推

樓主係咪有精神病？

痴q 左線

唔理樓主講嘅嘢堅定流啦(起完佢底發現佢嘅post係兩日前先出邊有咁快跟蹤咗成個禮拜)
總之鄧狗你含撚啦

邊個po?

推到燉仆街仆街

其實我上年要求del左post
我係有罵過既

港共政府同鄧炳強聯手合作刻意製造多宗搶劫案

自己睇番啦

Upload左

更正：

係呢個
鄧炳強點解你咁驚人批評你地警隊？

[手足請提高警覺]黎緊幾日小心俾狗跟

話咗佢地有玩開熱跟蹤（人身威脅）架啦
譚文豪Gphone都有被跟
連普通人一樣都有

啲黑警嬲豬牙

已封鎖會員
母看沸鹽

豬好勁， 9 成po 正負